好熱

攬住我

咁熱仲攬？

最近點呀你

最近無番工 但好似好多嘢做咁

我最近忙返工 你近排有咩忙緊呀

我都想搵工 想學英文咁 但星期六日又無得抖

畢鳥

Oh

好熱

Air con la

心好熱

Air con

我都想學好普通話 發覺除咗「梨姣」就唔識講

點解要學普通話

因為比人笑

做緊咩

返pt 個經理笑9我